AI 覺醒？？

突然出兩單咁既野

【AI叛變】聊天機械人發展出自己語言 嚇到fb煞停

【造反叛國？】騰訊 QQ 聊天 AI 疑似「顛覆國家」！官方立即關閉服務

no one care